冇frd 可以傾到計

me

其實係驚煩到人

唔怕 有我

同我傾

好耐冇上嚟9up有冇人

做個朋友

你食橙食唔食橙皮

可以禾叫牙橙

我淨食皮

飲唔飲橙汁

最憎食橙

想飲

睇嚟我地做唔到朋友

連貼紙？

係呀 最正就係張貼紙

你好

絕交啦哼